msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-21 09:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-29 14:12\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /MobCapturer/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2965\n"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/MobAdapter.java:56
msgid "Health: "
msgstr "血量："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/MobAdapter.java:59
msgid "Name: "
msgstr "名稱："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/MobAdapter.java:65
msgid "On Fire: "
msgstr "著火："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/AbstractHorseAdapter.java:32
msgid "Jump Strength: "
msgstr "跳躍力："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/AbstractPiglinAdapter.java:25
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/AnimalsAdapter.java:30
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/HoglinAdapter.java:25
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ZoglinAdapter.java:25
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ZombieAdapter.java:25
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ZombifiedPiglinAdapter.java:26
msgid "Baby: "
msgstr "幼年："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/AbstractTameableAdapter.java:33
msgid "Owner: "
msgstr "主人："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/AxolotlAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/CatAdapter.java:30
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:38
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FrogAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/MooshroomAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ParrotAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/RabbitAdapter.java:29
msgid "Variant: "
msgstr "品種："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/CamelAdapter.java:25
msgid "Dashing: "
msgstr "衝刺："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/CatAdapter.java:33
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/WolfAdapter.java:30
msgid "Collar Color: "
msgstr "項圈顏色："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/CatAdapter.java:34
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:42
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ParrotAdapter.java:32
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/WolfAdapter.java:31
msgid "Sitting: "
msgstr "坐著："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ChestedHorseAdapter.java:28
msgid "Chest: "
msgstr "儲物箱："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/CreeperAdapter.java:24
msgid "Powered: "
msgstr "閃電："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:40
msgid "Crouching: "
msgstr "蹲著："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:44
msgid "Sleeping: "
msgstr "睡覺："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:52
msgid "Trusted Player: "
msgstr "信任玩家："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/FoxAdapter.java:54
msgid "Trusted Players: "
msgstr "信任玩家："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/GoatAdapter.java:29
msgid "Screaming: "
msgstr "尖叫："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/HorseAdapter.java:32
msgid "Style: "
msgstr "樣式："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/HorseAdapter.java:33
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/LlamaAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/SheepAdapter.java:29
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ShulkerAdapter.java:30
msgid "Color: "
msgstr "顏色："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/MagicIllagerAdapter.java:29
msgid "Spell: "
msgstr "施咒："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/PandaAdapter.java:29
msgid "Main Gene: "
msgstr "主要基因："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/PandaAdapter.java:30
msgid "Hidden Gene: "
msgstr "隱藏基因："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/PhantomAdapter.java:24
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/SlimeAdapter.java:30
msgid "Size: "
msgstr "大小："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/PigAdapter.java:26
msgid "+ Saddle"
msgstr "+ 鞍"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/PufferFishAdapter.java:24
msgid "Puffiness: "
msgstr "膨脹："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/TropicalFishAdapter.java:27
msgid "Base Color: "
msgstr "主要顏色："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/TropicalFishAdapter.java:28
msgid "Pattern: "
msgstr "花紋："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/TropicalFishAdapter.java:29
msgid "Pattern Color: "
msgstr "花紋顏色："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/VexAdapter.java:24
msgid "Charging: "
msgstr "衝鋒："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/WolfAdapter.java:33
msgid "Angry: "
msgstr "生氣："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ZombieVillagerAdapter.java:32
msgid "Profession: "
msgstr "職業："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/adapters/mobs/ZombifiedPiglinAdapter.java:25
msgid "Anger: "
msgstr "生氣："

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemGroups.java:26
msgid "&dMob Capturer"
msgstr "&d生物捕捉器"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemGroups.java:34
msgid "&dTools"
msgstr "&d工具"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemGroups.java:42
msgid "&aMob Eggs"
msgstr "&a生物球"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:28
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/RecipeTypes.java:22
msgid "&6Mob Capturing Cannon"
msgstr "&6生物捕捉槍"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:30
msgid "&eRight Click &7to shoot a &fMob Caging Pellet"
msgstr "&e右鍵&7發射&f生物捕捉球"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:35
msgid "&fMob Capturing Pellet"
msgstr "&f生物捕捉球"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:37
msgid "&7These Pellets are used as"
msgstr "&7這些捕捉球用於"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:38
msgid "&7Ammunition for your &6Mob Capturing Cannon"
msgstr "&6生物捕捉槍"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:52
msgid "&aMob Egg &7("
msgstr "&a生物蛋&7（"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:52
msgid ")"
msgstr "）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:54
msgid "&7Right Click this Item on a Block"
msgstr "&7右鍵此物品在方塊上"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/ItemStacks.java:55
msgid "&7to release your captured Mob"
msgstr "&7來釋放出你所抓的生物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/RecipeTypes.java:23
msgid "&7Use a &6Mob Capturing Cannon"
msgstr "&7使用&6生物捕捉槍"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/RecipeTypes.java:24
msgid "&7to catch the given Mob."
msgstr "&7來抓指定生物。"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/mobcapturer/setup/Researches.java:20
msgid "Capturing Mobs"
msgstr "神奇寶貝球"

